# WASA鳥プロ電装班用資料


暇になったらテキトーに更新してくので↓のリンク踏んでみてください

- ## Code
	-	Tutorial
		- ASCII
		- Arduino
			- Interrupts
			- Timer
		- ESP8266 (Arduino IDE)
			- File System
			- WebServer
			- WebSocket
		- ソフトウェア
			- [下のを色々読む気のおきない人向け](code/TL-DR.md)
			- [Node.js](code/Node.md)
				- [Electron](code/Electron.md)
			- [HTML/CSSとJavascriptとTypescript](code/JavascriptとTypescript.md)
				- [開発に際して](code/開発する上で.md)

## Arduino
- [ArduinoによるSerial通信](Arduino/ArduinoによるSerial通信.md)
- 操舵系統
  - ~[対ESP-WROOM-02通信](./README.md)~
  - ~[対計測基板通信](./README.md)~
  - ~[サーボ制御](./README.md)~
- 計測系統
  - [回転数計](Arduino/回転数計.md)
  - ~[機速計](./README.md)~
  - [高度計](Arduino/高度計.md)
  - [GPSモジュール](Arduino/GPSモジュール.md)
  - [操舵基板との通信](Arduino/計測操舵基板との通信.md)
- Spectrum (操舵設定システム)
  - ESP-WROOM-02側 (サーバー)
    - ~[コード](./README.md)~
  - スマホorPC側 (クライアント)
    - ~[コード](./README.md)~

## Xbee
- [概要](XBee/概要.md)
- [設定関連](XBee/設定関連.md)
- ~[Arduinoでの使用](./README.md)~
- ~[Node.jsでの使用](./README.md)~

## RS405CB サーボモータ
- [仕組み](RS405CB/仕組み.md)
- [Arduinoでの使用例](RS405CB/Arduinoでの使用例.md)

## Ghost
PC版テレメトリシステム
- ~[使い方](./README.md)~
- ~[説明](./README.md)~

## Ghost Lite
パイロット用Android版テレメトリシステム
- ~[説明](./README.md)~

## 風洞試験
- ~[概要](./README.md)~
